

   
 Darujem oči: 
 
 
 
 
 Farba: Hnedozelené. 
 Chyba: Vidia príliš dobre. 
   
 Darujem jazyk: 
 Výkonnosť: Slušná, dohovorí sa v 3 mutáciách. 
 Chyba: Mlčí v nevhodnej chvíli. 
   
 Darujem ruky: 
 Stav: Dlhé a silné. 
 Chyba: Schopnosť používať dlane na hladenie atrofuje. 
   
 Darujem obličky: 
 Funkčnosť: Optimálna 
 Chyba: Už nevedia odfiltrovať všetky nečistoty, ktorými ich svet zaplavuje. 
   
 Darujem nohy: 
 Rýchlosť: Nadpriemerná s účinkom sedatíva. 
 Chyba: Opotrebované kolená. 
   
 Darujem srdce: 
 Životnosť: Zdochnuté nespočetne krát. 
 Chyba: V kóme   


